大君伐 鄉事派末日！元朗王威信套丁被捕，選委會傳取消鄉議局議席； 中共闗注房屋問題，中共鬥地主運動開始？

大君伐
鄉事派末日！元朗王威信套丁被捕，選委會傳取消鄉議局議席；
中共闗注房屋問題，中共鬥地主運動開始？|
大君伐(第3節)
21年03月12日

香港花生
220K subscribers

主持：Anthony、亞龍、昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: